自己一個飲茶邊度抵屌,港島jj

自己一個飲茶邊度抵屌,港島jj

有無邊免茶錢，扺食，坐得舒服？

想周未自己去飲下

一個大牛飯飲熱茶堂食

認真想問

又要假日飲又要免茶錢又要淨港島又要抵食又要坐得舒服(唔搭枱?)

要搵間茶樓免茶錢都幾難

蓮香樓

以前去過薄扶林三去一茶室，貪佢格局夠老chill chill地

星期一至日很多都唔會免茶錢啦，仲要港島區

你搵到我真係恭喜你呀

茶錢幾蚊都要計 你去食茶記算啦

我記得以前西灣河與筲箕灣中間有間上幾級樓梯既茶樓仔 主要客都係阿伯 所以單拖去都無咩問題 不過唔知依家仲係唔係度

預budget >200 有咩好介紹